有冇人開HSBC expat 開完打黎話要約你傾計？

話要講你知有咩benefits

點解你去開expat? 預備移民?